真心想問 搞巴士既係咪鬼

老老豆豆 巴士不嬲都係暗盤協助示威者 好多次都加強服務幫大家走
因咩原因 恩將仇報爆巴士玻璃 遲下係咪隨街爆埋私家車
搞巴士同搞自己手足有咩分別

巴士又唔係九巴自己洗 睇下成效先

FCed

下 又割呀？
達到目的 手足會體諒

唔怪得班狗咁惡啦
開槍又唔割 開車撞人又唔割

我地呢邊就 講就講核爆都唔割
事實噴巴士即割 火又即割 死得啦

港豬收皮

咁鍾意返工行路la仆街

唔係針對巴士，但大大架巴士塞係度真係最有用
達到目的又冇燒車，good job

而家有巴士比人爆窗

即係又要和平示威 還原6月？

拉

五毛？

唔係和理非 但可唔可以認清對象

我P牌都無呀呀哥

唔洗係咁出post分化喎 多左啊sir!

咁點啊 唔俾你係五毛？ 講嘢都唔經大腦 前線手足點會搞巴士啊

ON99 認咩清對象姐 宜家對象咪就係想番工既人 你地唔敢做咪幫你地